油塘劫褻衣猥瑣賊落網

【星島日報報道】油塘劫褻衣怪賊落網，警方憑現場「天眼」鎖定目標，於案發後二十小時在區內拘捕涉案男子，但未尋回女事主被劫去的胸圍及打底褲，正追查贓物去向及賊人犯案動機。

被捕男子姓劉（二十四歲），身形矮小，無業，住劫案現場附近一個屋苑，涉行劫罪被通宵扣查，稍後安排進行認人手續。據了解，劉未有涉及風化罪行記錄，平日亦未見異樣，被捕時沒有反抗，警方經搜查其寓所，仍未尋回女事主被劫的失物，包括胸圍及打底內褲，正追查賊人犯案動機及贓物去向。

警方觀塘刑事調查隊在接手調查劫案後，隨即加派人員搜捕，並翻看案發現場油美苑及附近一帶「天眼」片段，終鎖定涉案賊人外貌及行蹤，於是根據逃走路線展開追查，至前晚深夜十一時終掌握疑人所處地點，掩至其居住的屋苑將疑人拘捕。

區內婦女對出現劫褻衣怪賊均人心惶惶，昨知疑匪落網俱感高興。居住案發現場油美苑的姓張女住客稱，事發後一直感到害怕及擔心，前晚更不敢離家，至昨日知悉賊人被捕始放心外出。

巴打

又要準備定lan線

居住案發現場油美苑的姓張女住客稱，事發後一直感到害怕及擔心，前晚更不敢離家，至昨日知悉賊人被捕始放心外出。

一定係連登仔

剛剛訓醒
講開又講 lan線單野不了了之

唔出奇既